「緊急」又有義士想自殺

大家快啲留言打氣，識佢嘅朋友快啲聯絡佢，唔好比佢做傻事

push

要齊上齊落啊

pish

已經搵返
利申 : 舊同學 搵左佢好朋友 fact checked已搵返 安全

荃灣咁大鑊仲諗住死
你老味

咁就放心

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型